{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023062793024/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "시어서커 릴렉스핏 밴딩 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsブランドのFW23 / 423721LY45 シアカーソル生地パンツは真夏に着用しやすい涼しい素材で製作されました。 ウエストストリングでサイズを調節して体型に合わせて着用でき、余裕のあるフィットで楽なスタイリングが可能です。 表地はポリエステル100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが起こることがあるので注意してください。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、置物がある場合は軽く手洗いしてください。 機械洗濯や高温のアイロンがけ、暖房器具へのアクセスは避けてください。 また、金属副材料は肌と摩擦しないように注意し、水洗いの際はサビに注意しなければなりません。 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りすることがありますので、着用には注意してください。 また、水洗い時の収縮と摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 強い日差しや照明によって変色することがありますので着用や保管の際はご注意ください。消費者の不注意による製品の損傷は補償いたしません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "FW23 / 423721LY45 シアカーソル生地パンツはポリエステル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツは真夏に適していますか？",
            "answer": "はい、このパンツは真夏に着用しやすい涼しい素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのように着用するのですか？",
            "answer": "このパンツはウエストストリングでサイズを調節して体型に合わせて着用できます。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツにはアイロンがけや暖房器具のアクセスはできますか？",
            "answer": "このパンツは機械洗濯や高温のアイロンがけ、暖房器具へのアクセスは避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このパンツには金属副材料が使用されていますか？",
            "answer": "はい、このパンツには金属副材料が使用されています。肌との摩擦に注意し、水洗いの際はサビにも注意してください。"
        },
        {
            "question": "着用時に色移りや皮膚アレルギーのリスクはありますか？",
            "answer": "体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系の製品に色移りする可能性があるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水洗い後に収縮や毛羽立ちが起こることはありますか？",
            "answer": "はい、水洗い時に収縮や摩擦により毛羽立ちが発生する可能性があるため、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "強い日差しや照明によって変色することはありますか？",
            "answer": "はい、強い日差しや照明によって変色する可能性があるため、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 503
    }
}